羅范椒芬稱有到連登討論區了解市民意見

行政會議成員羅范椒芬表示，有到連登討論區看市民意見，明白很多人對政府有更高期望，想政府走得更前，但特首要平衡社會不同訴求，她認為政府已覺得無路可退，大家再迫政府，作用亦未必大，不如一起向前看。

羅范椒芬在本台節目表示，現時一些野貓式的抗議行動沒有領袖或代表，如何接觸不同聲音是不易處理的課題。她說，年長的人士仍然會從社會經濟問題看青年訴求，但青年是很重視價值觀，講求理想及追求自由與法治，當局從房屋問題著手都不是對焦的做法，要對青年保證政府會極力捍衛法治與自由。

羅范椒芬又認為，不能直接說青年輕生的問題是政府責任，同樣不能說通識教育令青年上街。她說，社交媒體影響比通識教育更大，如果沒有通識科教導學生批判、查看不同資料，可能會有更多學生上街。

閲

收皮

兩名教師於四日內相繼自殺，原本春風化雨、作育英才的教書生涯，最後以自殺作結。兩人的遺孀均稱，他們生前曾透露工作壓力令其吃不消。教育統籌局常任秘書長羅范椒芬昨回應時卻為教改辯護，否認排山倒海的改革與自殺事件有關，「如果係，點解淨係兩位老師（自殺）呢？」教育界代表齊聲指摘羅范椒芬不肯面對現實。

有冇人報夢俾你呀

Good cop bad cop

呢條閪人 講咩都係反智

但青年是很重視價值觀，講求理想及追求自由與法治，當局從房屋問題著手都不是對焦的做法，要對青年保證政府會極力捍衛法治與自由。

突然講人話?

羅范椒芬又認為，不能直接說青年輕生的問題是政府責任

有哂遺書屌政府都唔算

即係你就快跌低冇辦法解決，唯有岀口術

就係有通識科
先令咁多年青人走出嚟

我無野講

扮講人話想降火姐
仲用幾年前d招數

食屎啦八婆！

佢去連登睇啲咩
係咪去咗成人台度睇野呀
佢好似咩都睇唔到咁嘅

含撚啦 扮中立

[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登愛國愛港，請去香港討論區同埋Baby Kingdom 取經！

唔怪得成日有一兩個比負皮！一定係條八婆有份！

四個字，𨳒妳老母

她認為政府已覺得無路可退，大家再迫政府，作用亦未必大，不如一起向前看。

乜政府除咗暫緩外有退過咩

連你都想上位 收皮啦屌你老母臭西

[不能直接說青年輕生的問題是政府責任]
痴撚線講乜撚野

收皮啦羅范

哦

屌你老母 睇唔睇到呀

當年嘅殺人兇手仲講乜嘢
扮人形生物出嚟刷存在感

收皮啦

我立即屌你老母

警犬夠有啦
咪又係拉人
Dllm

講咩向前看 黑警必需調查

得啦得啦 屌你老母啦死八婆

Hi羅范我屌你老母臭化閪
當年老師跳樓潮
你講啲說話仲刻薄過777呀

叫佢回應下

佢淨係去波台

朱紅的水滴？

死老野 陷家剷啦

即係開個post，屌佢祖宗十八代，佢會睇到？

羅范別卸責
香港教育改到如此失敗
妳都有責任

沒有人信任的政府根本就不能繼續工作
因為大部分人都不支持這個政府
所以不要叫我們向前看

真係有入都了解到咁，佢智商應該有問題

"羅范椒芬稱有到連登討論區了解市民意見"
BE MY GUEST !!

我只係八卦下啫
無咩特別意思嘅
請問有無人知道飯蕉屋企住邊頭？

開個 我係羅范椒芬 你問我答
負評過唔過競競

明白很多人對政府有更高期望，想政府走得更前，但特首要平衡社會不同訴求，她認為政府已覺得無路可退，大家再迫政府，作用亦未必大

咁仲有咩好傾？ 你地仲約班學生想傾d咩？真係好好奇 呢d賣港嘅人 歷史一定會記住你地 呢樣會跟你一世 這是事實，你改變不了，因為已經過去了

羅范椒芬在本台節目表示，現時一些野貓式的抗議行動沒有領袖或代表，如何接觸不同聲音是不易處理的課題。她說，年長的人士仍然會從社會經濟問題看青年訴求，但青年是很重視價值觀，講求理想及追求自由與法治，當局從房屋問題著手都不是對焦的做法，要對青年保證政府會極力捍衛法治與自由。

佢係醒過D廢老

Noted with thanks

屌你老母

咩人先講得出呢d野
依家仲有面成日走出黎扮中立

人之將死, 其心可誅

成日以為冇人記得得仍地D衰野
你放心
我呢D刁民冇野叻就係記性好